Hij droeg de witte rijjas en toplaarzen, dan in zwang, en het licht van het vuur raakt het hun aan lichte oppervlakken deden hem erg bleek lijken, met zijn lange bruine haar, allemaal ongeschoren, loshangend om hem heen.
Zijn onverschilligheid voor vuur was voldoende opmerkelijk om een ​​woord van remonstrance uit te lokken van Mr. Lorry; zijn laars zat nog steeds op de hete gloeiende sintels van het vlammende houtblok, toen dat wel zo was gebroken onder het gewicht van zijn voet.
"Ik was het vergeten," zei hij.
Lorry's ogen werden opnieuw aangetrokken door zijn gezicht.
Kennis nemen van de verspilde lucht die de van nature knappe functies en het hebben vertroebelde de uitdrukking van de gezichten van gevangenen vers in zijn geest, hij was sterk herinnerd aan die uitdrukking.
